【公投】點嫁你地 割頸係手足定係狗

揀定立場未
一時又話割頸手足係刺客 係義士
一時又話係UC狗 想係人權法前夕 美國議員係香港果陣 扮手足割狗頸
你地揀好立場未
好亂呀我 屌

手足
狗

推

1

2

4

5

6

7

8

睇告咩罪咪知

10

到依家仲係平手

11

割頸ching遲啲香港獨立要搵佢做保安局局長 以後香港安全靠曬佢

係手足多

港警怕死怕蝕底唔肯出手

公安出手 隻狗死左9次

咁都要投？連登仔叫人去做，人地做完就懷疑係鬼

無腦係咁

膊頭呀

不嬲覺得佢係手足
你行出去post睇下
幾撚多人話佢係鬼

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

學下PPRB果位：我諗我地重點係放返係警暴啦。
任何一單都勁過所謂割頸，絕大部份的警察都係過度:壓頸椎、打頭、(打到腦出血)、已制服/無反抗情況下暴打同打頭。仲有故意延誤救治、故意放走黑社會。
既然示威者係警方手上係得唔到公正對待，甚至有死亡同失蹤風險，咁有極少數人的反抗程度激烈左，好出奇咩？

咁多個月黎，絕大部分手足的武力都係「反抗」!都係用「不致命武力」。